出事 有線同NOW都直播緊！

全世界返屋企呀！！
路中心企係到發呆嗰啲
你諗住野餐呀？
你唔好要人地係鏡頭前面咁7咁嗌啦
醒水啦 係時候走喇

屌你老母行行企企果啲就返屋企啦，屌你咩睇睇睇